四個日本妹跌落海，你會救邊個先

上
下

左
右

白麻

淨係救中上上黎屌算

你點一次救哂四個

変態

我唔識游水

禾七

邊個話一定要落水救?

你點一次掉哂個4條女落海?

由佢地浸死算
唔靚嘅女仔好應該學游水

可以嘅話 救哂

請教點救？

佢地唔小心滑倒

見死不救

咁我都唔小心一次過救哂.

左上第一 咁撚似小儀嘅

被你發現左係小儀

中上咩名

西七

張家銘

下次揀張新啲嘅好無

新既話會無左幾個

变你老母

日文

屌你老母

有波有囉自然會浮！冇波冇囉嘅由佢沉啦⋯⋯

你個波係裝空氣就得

有個應該個頭沉唔到落水
所以唔使考慮

老橋

中田花奈

一個都唔救 由佢地浸

和田真彩

我全都救

邊個最快沉就做我老婆

救個海 唔好污染海洋生態

前幾日睇白麻live
已經變到c9奶
好殘

有白石麻衣點解仲要揀？

一手攬兩件 2隻手攬4件 用腳游搞掂

救波大嗰個

我跌落水無人救

唔救 出面大把囡正過佢地

我跳落海要佢地4個救我一個

識救一定救老白 七仔識游水

全部唔救啦

5p

咁能醜
一個都唔救

show下我疊黑卡

佢地自然識遊水返上黎

大波果個

大頭

老野唔救

下海就下海
扮咩跌落海

我想救你

四野for sure

西野

水炮先

白麻同西七都會救

生狗里奈

上右叫咩名？

肯定揀白石麻衣

唔洗救 到時係雪櫃慢慢揀

上中同下面嗰個
直接3p
剩返嗰兩個rip

全部都唔救!
或者人地寧願浸死都唔想我救

想救樓主多啲
Leader